判漏3球12碼 都無阻我利贏波

今場贏左幾多球🤣🤣🤣

四弟嬴左D咩波